[洲際國家盃] A組 俄羅斯 對 紐西蘭

Kick Off Time: 1706 2300
Live: LeSports (Free, 需登入)

Russia

New Zealand

Wood

巴巴路西斯+洛查士

好心就free撚晒佢啦 free得一場 我就唔想仲有人咁笨柒再比佢呃錢

唔Cap水點營運落去 可能播播下比人熄大掣

州際盃都搞開幕儀式

講真 上次足總盃單野之後仲邊會有人信佢地

俄儸斯方塊正

GOGO

開幕式咁耐

總統講話？

覺得會有事發生

普京咁似俄佬講波把聲

咁少觀眾，等世盃先

大大個普京係到 邊個搞到事

上屆巴西搞好似好多人睇
今屆無咩聲氣

俄國國歌

個場咁細

電視冇得播

有無sopcast

聽日係咪提子

係

跪求sopcast

#0 有

俄佬而家班人腳真係唔睇得

冇fm好勁果件俄佬右閘既

俄妹

普京係度 上盤100.%

NEW咁進取

謝賢.jpg

終於無恩拿舒域治同孖仔果班

屌那星啲人頂波衰過街場

學界波咁款

俄仔屌打feel

新西蘭廢到pk, 等睇丙朗狂入波

NZ 個keeper

岩岩有球接得實 佢走去用手鎚

3個夾埋過百歲 係肥豬王先鐘意用佢地

買左大 唔好係咁護空門

紐西蘭係亞洲盃贏左邊隊？

巴布亞新畿內亞

個龍踢德國地區聯賽唔怪得知咁流 有澳職正選龍門唔用

係大洋洲盃

笑左

唔好笑人啦

大洋洲足協牙

完全踢唔到波都冇12碼 咁個重播執法有咩用

中波喎好似

hi都Hi唔到個波喎好似

中波先架

我睇重播係中波

樂視係咁講新西蘭，好UN耳

俄羅斯個龍好似前兩三集fm好勁？

Akinfeec應該都6 7集

十年前已經吹到好勁 不過印象中大賽都派過膠

巴巴路西斯爆佢

Akinfeev

Sor9
成日凝住亞洲

fm07嗰陣已經開始勁

認真答你，大溪地

唔只10年啦

已經咁耐

當時俄羅斯重有Pogrebnyak、Pavlyuchenko都好好用

08俄佬好好睇

紐個龍

紐西蘭巴禾

仆街學界踢法

有冇人都係用電腦上官網免費睇?
勁lag...官網都咁樣點叫人俾錢睇

利申:網速1000mb

兩隊都學界

你試下降落去720P, 可能會好D

Here , 1000mb always lag , 付費用戶

GOAL

1:0

俾錢樂視個啲人真係慘 較1080lag到睇唔到

佢嗰隊啱啱上返德丙

終於入

紐西蘭終於失守

紐西蘭水平好低

新西蘭上屆世界杯d鐵血防守無咗

C朗炒佢7球都仲得

Chris wood 係咪最出名嗰個？

上屆睇大閪地仲慘

踢過世界盃決賽週
分組賽未輸過
不過都未赢過

leeds

小豆都七球喇

新西蘭踢到咁 朗哥遲下想唔刷數據都唔得啦

西咸個reid 好似都係新西蘭

82年3戰全敗

3場和哂，和意大利

letv d人識唔識講波
唔中波話中波
越位話無越

傷咗

yes

係
唔知點解無出

已經係視力問題

個腦有事

斯莫洛夫真係幾勁

余溢明 李榮基

rojas同巴巴路閪斯咁廢既

傷左無入選

呢球又平排

俄佬主場都咁多吉位

唔係咩精彩戲碼

波皮都掂唔到 幾勁都冇用

俄佬咁鳩流
對阿朗同墨仔會俾人456成點

自己國家主場都唔睇
比英格蘭阿根廷都癲佬國家應該飛到新西蘭都打爆個場

Lag到冇心情睇

上屆大溪地都無事
放心

作客球迷

corner 喎

紐西蘭成班後防業餘咁
一見過頭波就亂晒
俄佬就走去玩猜波

俄佬都無晒外流兵

樂視全部自己廣告

不嬲用開全土炮
上届世界盃都係

踢得好過之前條肥西帶架喇 之前邊有踢得咁爽 成隊妹下妹下

Atv化

條肥西當幫佢隊中央陸軍練兵

睇俄語台以紐西蘭呢啲小國，作客俄佬半場輸一球算幾好

因為俄國足總on9
玩限外援
結果俄仔值錢
打自己聯賽人工仲高
個個唔肯外流

樂視我入都入唔到，話網絡異常

俄仔有個德國入藉後衞都無咗影

你係咪用chrome 可以試下用IE

希望同組呢三隊唔洗畀葡萄牙大炒

睇俄佬台囉

Neustädter

墨西哥應該唔會掛

頂，真係得…

睇緊個英文台搵左希汀克

提子憑咩大炒人

墨西哥0:7智利嗰場真係睇到噴血

牙朗

果場墨西哥個教練根本痴鳩左線 冇啦啦果場換晒兩個本身一路主力既中堅

靚救

掙扎中

hardobj

今次廿三人名單唔似留力
仲要係第一場應該想開個好頭掛

長知識

紐西蘭謝拉特

俄佬快入多粒啦

原本防中黎
越踢越沉

未睇過收費電視？

猁榮基唔識就收嗲啦 巴巴路西斯係澳職不知幾搶手

好似支超咁:0)

但這諗深一層
俄國唔屬EU
限外援附合國情

下年世盃前樂視執笠未

俄羅斯有黑鬼?

沙美度夫好撚廢

Boxall, 全盒

你睇錯 就算有都係入籍

戴左面罩

真．分邊

沙哥夫原來依家先33歲
對佢記憶停左係車仔果陣

係窩

普京

咁都漏

俄妹圖呢

剩係識得佢同艾堅菲夫

NZ而家呢班新一代連基本功都有問題

俄佬守高空波咁差

仲要NZ淨係得呢味

俄幾個前鋒都普普通通，kokorin 去左邊

大傷岩岩先復出所以落選

大家都係大舊衰個11號屎個迪蘇巴咁撚多既 迪蘇巴已經唔係勁

出色